「港城PRG」魔王店最怕咩？

火魔法攻擊力最強，但係難控制又麻煩到救火英雄。

水魔法範圍最大，但係水源少。

土木魔法時效最長，鎖上鎖，牆外牆，理論上可行，未實踐。

召喚術威嚇力最高，但係收集召喚物有一定危險性。

物理攻擊最簡單，穿透性不足。